留意到塑膠旺仲未出現😔

以後仲有咩人一齊吹奏方蛇牙😭😭

旺ching用緊nokia牙